岑晉晴被誤認為外國人

毛巾生意可以國際化

似賓妹？

外星人

似東南亞

你哋把口好賤

好想屌

幾似中東人呀

中国唔係外國咩

幾似印尼姐姐

靚左喎晉晴

印尼混菲律賓？
識聽廣東話同英文唔出奇

佢都係我同鄉喎

睇到外星人即刻噴出嚟

你真識食

個 Dada Ching

真係好似東南亞

我都覺

好似菲傭

Lok tung leung

佢啲幽默感

睇錯標題做外星人

Btw 東南亞

真心似印尼混賓賓

賓印都算混既

扮賓賓食埋東南亞市場，商業奇才

其實佢係咪好肥?

佢係咪get錯左你地問佢"Are you Alien?"以為問佢係咪外國人？

係鬼佬眼中佢係外國人冇錯呀

男人混女人嚟生佢出嚟，好似係

扯左

好撚好笑

印尼人

賓妹識講英文好奇咩

法國佢係fb出status既語氣有d似charles yeung

連巴開個ac比晴晴啦